有班負碌仆街1xK打仔

唔知食錯乜鳩藥 變左一黨大富豪

一生一世嫖賭飲吹